屌你老母，d日本師傅係舊壽司入面放wasabi整古我地外國人

屌你老母，舊舊都有，我識日文就屌撚柒左佢

我地中國人唔可以比人欺負

啲魚未蒸熟就上碟

愛國愛民，罷買日貨，罷去日本，不要給日本鬼子錢去買槍買炮禍我中華

仲要係街頭拉我地去同日本女人配種
最仆街係要帶套同收錢

強搶支那優良血統

中國人唔係東亞病夫

帶套點配種呀

樓主理性

用愛與和平嘅力量穿透condom

屌條女嗰陣唱今天我

make love,no war

捉撚住佢 塞番舊壽司落佢個嘴到啦